[冷門] Shirley 算唔算係古巨基最好聽既冷門歌

前奏結他聲好J唔在講
曲好聽，歌詞簡潔有力
唱果個感情真摯
心酸，懷緬，回憶
轉一轉個人名，已經可以代入做自己既故事
唔知點解咁少人講呢首歌

曲：林健華＠拾點音樂 詞：李焯雄
編：楊鎮邦 監：雷頌德

仍有某種心結嗎 原已散失十年嗎
和你手機再夜話 今天終於可講到它

忘了有否吵過架 懸案發生在誰家
誰說再不見面吧 錯手給初戀打了叉
那傷口痛嗎

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 要怎麼火化
不會凋零 卻深化
然後烙下了疤

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 像刺仍然痛吧

總有情誼 難淡化
割在心中又一下

能夠說開的剎那 如雨要沖開堤壩
情緒再不顧忌吧 今天終於可宣洩它

年少那青春喧嘩 潮退卻剩下泥沙
離散再添了後話 此刻枯枝補開了花
必須經過嗎

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 也許昇了華
不會凋零 卻深化
其實也未算差

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 學會緩緩放下
將那年華 來活化
放在心底熱一下

不必多惋惜花落花開 oh...
警惕這光陰 總跟有情人 競賽

能忘懷嗎 淚誠實嗎
未忘懷的 也許昇了華
不會凋零 已深化
何事唏噓嗎

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 另有層含意吧
總有些人 仍念掛
有夢不必 盡孵化

幾好聽

好聽到一出係咁loop

唔敢想像有人個ex真係叫shirley聽到會點

成隻碟都好正

仲未聽厭

首歌真係俾人低估得好緊要

雙手握緊都握不到些安全感

講得Shirley就不得不提呢次live

我不睡

割在心中又一下

推post推到佢出公海

為何繁花 淪為敗瓦
未完成的 另有層含意吧
總有些人 仍念掛
有夢不必 盡孵化

好鍾意呢段 花同瓦既比喻
好好聽

好彩有呢次 live, 如果唔係連 k都冇得唱

逆時光神曲

個人覺得Touch 最正

喂一聲

比戀無可戀更慘

獨男 唔知係咪冷門

心跳回憶先係最正